聽日停課 全部學生出嚟曙光行動!

唔係諗住瞓到黃朝百晏 放一日假阿?問心 對得住暴大手足咩?

自推10連 1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

pish

推

大家聽日做多樣野
扮同fd講電話，實則大大聲屌藍屍
數臭班狗嘅罪行
loop盡成個香港，實行集體控訴！！！

我想講停課，係街既學生實俾人狂stop and search

假推post!!!!
聽日應該要戰力大增 全世界一齊塞路塞鐵!!!!!
我會全力支援塞鐵!!!!!
手足們幫下手喇 我真係好唔想番工呀

推啊

【三罷行動和理非攻略(多圖)】

Push

都好，浪費下佢地警力，分散注意力保護做野既手足